個手動抖氣post終於完咗

大家比啲掌聲

屌你,又變咗手動

屌你老母臨食飯見到呢個po 想安樂食飯都嘔得

梳囉

個post遺害咗好多人

你地呼吸會唔會有時自動變左手動

LIHKG @ Android